upgrade 電腦，各路英雄幫幫手🙏🏻

是咁的

想玩PUBG apex 等槍game

但一入場就好lag

我部機如下

火牛：Anyec Neo Eco 450w
底板：asrock B75M r2.0
CPU : intel core i5 3470
Ram : ddr3 8g一條
Display card:Radeon HD 7800series
Hard disk:2個500g

睇下upgrade 好定換個部好（因為都開始小玩啦，係間唔中會開黎同d fd 打場lol）
Thanks

換隻 ssd，加多條 8G ram，之後換過張 display card 去 1080，最後裝過個 windows。

（其實同你換過部機差唔多）

Thanks sis

咁如果換部

5k係唔係太少

Yes

5k 樓下ps4

1070都夠

顯卡用1060 兩條八激ddr4 三叔850pro I5 6500

再換埋底板
咁咪即係全機換
Btw
顯你老母卡

你係咪搞撚笑？
佢塊板係lga 1155

i5 6500係 lga11

就算換1151 cpu同板 都唔會買過氣i5 6500

幫人清死貨？

二手件ok的話
ram + 條8gb ddr3 (300)
ssd + evo860 250gb (新件)
display card -> 1070 8gb (1500-1700) 新卡就574(1100) 588(1600)
2.xk內攪掟

佢冇講 budget，一步到位 ... TitanX 唔實際，1080 性價比高 D，2080 又太貴 ...

5k ar

5-6K list
AMD RYZEN R5 2600 3.9GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1399
ASRock B450M PRO4 $645
GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5
$1770
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram
$870
ANTEC VP Series VP500P V2 500W PSU
$299
Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$587
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX
$189

出去格下價5500左右有

ram 上3200 la
antec 呢隻牛
死雞hdd
ssd

5000 買Titan 囉好唔好

買PS4 咪得
仲有錢換ssd

佢朋友有先得啊大佬
同埋PS4 玩槍驚.....
利申 賣左PS4 Pro

ps4玩槍game
仲可以無恥咁玩mouse 嫁

砌完機之後ps4已經放置咗

隻mouse 好似幾千蚊

唔洗 有third party

換埋老母板，平吖嘛，夠你做啦

點解唔試下1660ti ?

amd ryzen 用2666頻ram
5至6k list連ssd都冇
hdd就幫人上3tb
galax 仲要1060 5至6k要人買一手1060

你同樓主有仇?

SSD VS HDD
佢個價一係要快一係要多位, 冇得要哂, 我預佢用幾年唔upgrade, 咪用大d容量
唔用1060 咁千幾蚊上titan囉好唔好
ryzen用2666有咩問題? 唔好傻尻聽人講AMD乜乜乜就copy人地
係啊, 下下上哂9900, titan, 64gb 3600 好唔好?